可樂要好快飲晒先好味

大家同唔同意?
放得耐D味唔同左

唔凍同冇氣

飲一啖仔，含係口，奶佢啲波波

同意

大大啖飲第一啖最正

剩返嘅可以唔飲了

可樂係用喉嚨品嚐

第一啖最好飲

一定要夠氣同夠凍 如果唔係真係子非狗都知狗也不屌